邊個勇武同林鄭對過話... 只要一認, 林鄭就輸!!!!

快出黎話你同林鄭對過話!!!!!

仲未瞓？sir？

認左
我叫何君堯
我好撚勇武嫁
7。21好彩有我

5毛又開post啦

你真係好撚低級
咁劣究竟有冇錢收

無

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: